好掛住中學果陣嘅一個missy

佢人好靚 又心地好好
最記得果陣佢好照顧我 成日同我傾計之餘又會關心我
果陣佢教咗我好多人生道理
佢教我做人最緊要係多啲聽人哋講嘢
聽多啲人講咗先 然後再判斷
唔好一下就stop咗人哋
去到而家讀u都仲好記得佢既教誨
而家佢結咗婚幾年 仔都歲幾
一直好想親口多謝佢 但係又好難見到佢
所以想借呢度嚟多謝佢一句：
多謝你呀miss 我而家讀u讀得幾好
好多謝你當年咁照顧我 冇你 我無今日
多謝你

唔開名佢點知

佢教我中文既

你都係想屌佢姐

咁有聯絡既洗乜搞咁多野
Whatsapp la

都唔知你搏乜？想借連登仔留言shift去屌你miss幫你呢個難以啟齒既想法搵落台階？

利申： 中學成日幻想想屌幾個教過我既miss

呢方面可以話係達人級

其實係想分享吓啫 唔洗激動喎巴打

首先 而家睇番當時既相唔會用靚去形容啦

但呢種情意結 + 老師學生身分令你好想fapfapfap

睇穿你啦 咸濕仔

馬英九看手錶

上連登 莫認真
都係講下過去回憶啫

睇錯咗話好掛住中學一個milf

咁你想唔想屌啊而家？
你而家正值壯年 分分鐘屌到佢瘋狂潮吹

比人屌就話莫認真

由佢啦 都話左難以啟齒架啦

放鬆啲啦 唔好下下咁 萍水相逢吹下水

因為夾雜既情感好複雜 我真係唔識形容

咁你要製造方法啦

自己親口多謝人喇

就係唔係香港 無咩機會返嚟 先咁姐

明既
邊個男學生無試過性幻想女miss
有既 gay佬囉

屌到麻煩通知聲
包膠包膠

仲要佢對我好好 真係似錫仔果啲關心

冇啦 唔會啦

你只係係一個過客 佢根本唔會記得你

一直有keep contact呀師兄

我知啊
就係呢種關心令你更加想
因為唔係真係母子嘛

中學Miss

唔要暗戀 去強姦

利申 以上內容純屬虛構
我個人並不鼓勵亦不鼓吹此行為

若有雷同 與本人無關

搞笑

師兄又有咩經歷

令你有感覺既熟女先正

御姐

好鐘意 好想同姐姐做 自己做下M

姐姐拎黎
過人世就不了

都係 但係不負責任唔係咁好喎

樓上ff左咁多都好不負責任啦 ......